建立不可靠香港人實體清算清單

有勞巴絲打

永不失效 alive or dead no boundary 必定清算

九龍倉

唔方正

真係要清算其實好難係香港生活

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

希望 有app search , 有條有理，有出處，可上訴
但一經證明巳做賣香港人行為 只有清算一途

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

大象記憶

英文正名為
Operation Wrath of HongKonger

教育：推普教中+國民教育/DSE唔要卷三+四果堆人
溝通：林奠柒娥之前喜帖街稱會對話結果有眼睇
民生：搞明日大愚都唔搞醫療 福利

仲有大把
總之我認為果堆官+送中派都係首要清算目標